[熱到仆街] 有無人屋企貼過3m隔熱貼?

間屋西斜，4月已熱到仆街…唔敢想像7,8 月會點

有無ching屋企用過? 搵師傅黎貼， 打過價都要60蚊尺， 整晒全屋好鬼貴… 其實係咪真係work?

或者有無d代替品

無用，就算你揀深色都只係隔都光，開冷氣好過

車窗貼過
3m crystalline係有分別嘅

work...好多office都會用
有其他牌子 可以去d玻璃鋪問下有冇隔熱貼賣

你想平啲咪買料自己黐囉
屋企d窗多數唔會三尖八角掛

如果唔理外觀
土炮用鍚紙都得...

錫紙係傳熱定隔熱？
點解bbq會用錫紙包野食放炭邊

反射infra-red 出去

Work
本身架車貼開
等收樓之後會幫間屋貼埋
不過諗住自己DIY

work
我都係DIY, 間屋係冇咁熱, 不過就暗左
btw, 打風唔使痴膠紙

上淘寶買自己貼啦

樓上自己貼既ching, 有無技巧或者經驗分享?

可以買D隔熱窗簾
家陣用緊真係幾好

3M咩PR70唔記得左
幫屋企人整左兩幅落地窗一幅7000
透光得黎隔熱又唔反光
幾好

自己屋企就淘寶貨5分一價錢
隔熱都ok
不過變暗左同有少少反光

已經用緊， 但係d熱力焗住係屋入面。其實就算夜晚都仲係好熱…

我搵師傅打過價， 都係咁上下， 貴到仆街

3m就代理貼埋又快又靚
自己貼好易有泡

不過價錢差好遠

要揀隔UV100%
隔IR越高越隔熱
隔可見光越高就越唔透明
通常越透明但隔熱就越貴

一分錢一分貨
如果覺得太貴就淘寶
比得起就3m啦唔駛煩

3M隔熱貼都有分好多種架，我以前做工程都幫客搵3M師傅貼過

自己DIY果條line 叫3M Scotch思高隔熱玻璃膜(又稱EN系列)，香港家陣買到既係EN94

大細75x90cm一塊，有分1盒1塊($~400)、1盒2塊($~600)、1盒4塊(唔知幾錢，無問)
買得越多相對越平
但留意返，佢只係得阻隔60%紅外線及45%紫外線，降熱率好低唔夠一半

而如果你搵3M師傅貼既係3M Prestige系列(又稱PR系列)
要上門度呎，一般平方呎由$60到$80，睇你揀PR幾多，同室外貼定室內貼
由PR40到PR70，越高越好隔熱，但相對會越黑
都可以阻隔97%紅外線及99.9%紫外線，降熱率有一半
仲有D商用既會有鏡面效果（外面望唔到入面），但呢D一般唔會貼去家用(因為好易畀人投訴)

另外，留意最好搵一搵物管問下畀唔畀貼，有D私樓係唔畀改變窗口顏色

而大陸淘寶果D多數係假貨
當時有個裝修師傅拎過佢另外幫客貼既大陸淘寶所謂3M貼既淨料畀我試
得個黑字完全唔隔熱

3m都有分好多line架喎
crystalline望到，有分透光度
其他唔知

推一推post, 上星期六終於搵左師傅貼， 二房埋單差不多一皮。

不過呢幾日陰天， 比較唔到。 遲下夏天再報告

你淘寶買啦，有教學架
不過自己整真係幾辛苦架（如果個玻璃面積好大）

整間房唔整廳都要一皮

你兩房個窗都幾大